如果你結婚個陣，老婆同你講，佢其實係人妖

由男變女，咁你會點做？

含啦八公

走人

LM等睇人講 你愛佢個人定愛佢個閪阿

咁耐都發現唔到

你愛佢個人定愛佢個閪阿

諗左陣都係頂唔順，會分手

由男變女
即係本身同性戀⋯到結婚先發現佢扮男人
咁未仲好

男的更好